{
  "welcome": "欢迎来到我的网站",
  "assetsToGive": "选择要给予的资产",
  "sendAssets": "发送资产",
  "recipientAddress": "收件人地址",
  "enterRecipientAddress": "请输入收件人地址",
  "back": "返回",
  "send": "发送",
  "bugReport": "对于错误报告和功能请求，请填写此表格。",
  "headerIntro": "您可以一次选择多个资产，并为多个领取者创建一个单一的领取链接。",
  "Home": "首页",
  "Links": "链接",
  "Search assets": "搜索资产",
  "Verified Only": "仅显示验证过的资产",
  "Options": "选项",
  "Coin": "币",
  "NFT": "NFT",
  "Search": "搜索",
  "Balance": "余额",
  "USD Value": "美元价值",
  "Actions": "动作",
  "Add": "新增",
  "Adjust Gas Fee Manually": "手动调整Gas费",
  "Confirm": "确认",
  "Cancel": "取消",
  "Max": "最大",
  "Enter amount": "输入金额",
  "Login with Google": "使用 Google 登录",
  "Connect Wallet": "连接钱包",
  "Enoki": "Enoki",
  "Picked Assets": "已选资产",
  "Coins": "币",
  "assets chosen": "资产已选",
  "Arrow": "箭头",
  "NFTs": "NFTs",
  "NFTs chosen": "NFTs 已选",
  "Send the assets directly": "直接发送资产",
  "You cannot send assets with newly created NFTs": "您不能发送新创建的NFT",
  "Reset": "重置",
  "Next": "下一步",
  "Gift Settings": "礼物设置",
  "Expected gift URL is": "预期礼物URL是",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
  "Google reCAPTCHA": "Google reCAPTCHA",
  "Create": "创建",
  "Back": "返回",
  "Gift URL": "礼物URL",
  "Number of Recipients": "收礼人数",
  "Each Recipient Will Receive": "每个收礼人将收到",
  "Passcode Protection": "密码保护",
  "Enter Code Hint (Optional)": "输入密码提示 (可选)",
  "Enter Code": "输入密码",
  "All codes will be considered correct": "以上所有密码都将被视为正确",
  "Add More Codes": "新增更多密码",
  "Passcode": "密码",
  "SuiNS Filter": "SuiNS 筛选",
  "Only wallets with SuiNS names ending with the following will be eligible": "只有 SuiNS 名称结尾符合以下条件的钱包将被接受",
  "Enter the ending": "输入结尾",
  "Any of these endings will be accepted": "以上任何结尾都将被接受",
  "How many dots in the SuiNS name is allowed?": "SuiNS 名称中允许多少个点？",
  "If you enter 2, wallets with names like subdomain.{{ending}}.sui will be accepted. If you enter 3, wallets with names like subdomain.subdomain.{{ending}}.sui will also be accepted.": "如果您输入 2，只有像 subdomain.{{ending}}.sui 这样的钱包名称将被接受。如果您输入 3，像 subdomain.subdomain.{{ending}}.sui 这样的钱包名称也将被接受。",
  "Message shown to users": "显示给用户的消息",
  "SuiNS Instructions Override": "SuiNS 指示覆盖",
  "Preview (markdown):": "预览 (markdown):",
  "Error message shown to users": "显示给用户的错误消息",
  "SuiNS Error Message Override": "SuiNS 错误消息覆盖",
  "NFT Filter": "NFT 筛选",
  "Only users with NFTs of the following types will be eligible.": "只有拥有以下类型 NFT 的用户才能领取。",
  "One NFT per claim. A user can claim multiple times with multiple NFTs.": "每次领取需要一个 NFT。用户可以用多个 NFT 领取多次。",
  "Support and Sui Object NFTs now. Kiosk NFTs coming soon.": "目前支持 Sui Object NFTs。Kiosk NFTs 即将推出。",
  "Enter NFT type": "输入 NFT 类型",
  "All of these NFT types above will be eligible": "以上所有 NFT 类型都将被接受",
  "Add More Types": "新增更多类型",
  "NFT Type Instructions": "NFT 类型说明",
  "Message shown when user doesn't have any NFTs": "当用户没有任何 NFT 时显示的消息",
  "NFT Marketplace URL": "NFT 市场网址",
  "Enter NFT Marketplace URL": "输入 NFT 市场网址",
  "ReceiverDisplay Mode": "领取者显示模式",
  "List with NFT and Receiver (default)": "列表显示 NFT 和领取者 (默认)",
  "Gallery": "画廊",
  "List with Address without NFT": "只显示地址的列表",
  "NFT Name Regex Filter": "NFT 名称正则表达式筛选",
  "Enter regex for NFT name": "输入 NFT 名称的正则表达式",
  "Test NFT Name Regex Filter": "测试 NFT 名称正则表达式筛选",
  "Enter NFT name to test": "输入要测试的 NFT 名称",
  "Test Regex Filter": "测试正则表达式筛选",
  "Eligible!": "符合资格！",
  "Not eligible.": "不符合资格。",
  "NFT Fields Filters": "NFT 字段筛选",
  "Display Data": "显示数据",
  "Content Fields": "内容字段",
  "Enter field name": "输入字段名称",
  "Regex Filter": "正则表达式筛选",
  "Add Field Filter": "新增字段筛选",
  "Test Object ID For NFT Fields Filters": "测试 NFT 字段筛选的对象 ID",
  "Enter object ID to test": "输入要测试的对象 ID",
  "Test Object Eligibility": "测试对象资格",
  "[explorer]": "[区块链浏览器]",
  "Custom Gift Message": "自定义礼物消息",
  "The message is in markdown format. Use <br/> to change line. You may use": "消息使用 markdown 格式。使用 <br/> 换行。您可以使用",
  "to host your images.": "来存放您的图片。",
  "Claiming Message:": "领取消息：",
  "Enter claiming message in markdown": "输入领取消息 (markdown 格式)",
  "Finished Message:": "完成消息：",
  "Enter finished message in markdown": "输入完成消息 (markdown 格式)",
  "Custom Interaction": "自定义互动",
  "Type": "类型",
  "Rolling": "滚动",
  "Dragging": "拖动",
  "Load Example": "加载示例",
  "Title": "标题",
  "Title (Optional)": "标题 (可选)",
  "Subtitle": "副标题",
  "Subtitle (Optional)": "副标题 (可选)",
  "Image URL": "图片网址",
  "Puzzle X": "拼图 X",
  "Puzzle Y": "拼图 Y",
  "Puzzle Radius": "拼图半径",
  "Tolerance Percentage": "容许百分比",
  "Dragging Icon": "拖动图标",
  "Show Border": "显示边框",
  "Background Color": "背景颜色",
  "Enable Confetti": "启用彩纸",
  "Preview": "预览",
  "Verification Success": "验证成功",
  "Save": "保存",
  "Type is required": "类型是必填",
  "Image URL is required": "图片网址是必填",
  "Puzzle X must be a valid number": "拼图 X 必须是有效的数字",
  "Puzzle Y must be a valid number": "拼图 Y 必须是有效的数字",
  "Puzzle Radius must be a positive number": "拼图半径必须是正数",
  "Tolerance is required": "容许百分比是必填",
  "Sui Wallet App Only": "仅能用 Sui Wallet App 领取",
  "Redirect After Claim": "领取后重定向",
  "Enter redirect URL": "输入重定向 URL",
  "Custom Share Message": "自定义分享消息",
  "Enter your custom message": "输入您的自定义消息",
  "Preview:": "预览：",
  "Show Input Reference": "显示输入参考",
  "Placeholder": "占位符",
  "Description": "描述",
  "Replaced with the creator's address": "替换为创建者地址",
  "Replaced with the total number of recipients": "替换为领取者总数",
  "Replaced with the order number of the recipient": "替换为领取者序号",
  "Replaced with how many recipients are left": "替换为剩余领取者数量",
  "Replaced with the gift URL": "替换为礼物链接",
  "Replaced with the gift amount and symbol": "替换为礼物金额和代币符号",
  "X Follow Before Claim": "关注 𝕏 账号后领取",
  "Enter X (Twitter) ID": "输入 𝕏 (Twitter) ID",
  "You can only add 5 or less": "最多只能新增 5 个",
  "Add More": "新增更多",
  "X Like Before Claim": "𝕏 点赞后领取",
  "Enter X (Twitter) Post URL": "输入 𝕏 (Twitter) 帖子网址",
  "X Repost Before Claim": "𝕏 转发后领取",
  "Be faster next time!": "你错过了！下次请早！",
  "You can claim the following gift:": "您可以领取以下礼物：",
  "You have received the gift!": "您已收到礼物！",
  "Share on X (Twitter)": "分享到 𝕏 (Twitter)",
  "Copy Link": "复制链接",
  "Link Copied!": "链接已复制！",
  "Reclaim All as Creator": "收回礼物",
  "Claim Successful!": "领取成功！",
  "You have claimed the gift!": "您已领取礼物！",
  "You may share this gift on Twitter and collect referral points!": "您可以在 Twitter 上分享此礼物并收集推荐积分！",
  "Each receiver was given:": "每位领取者获得：",
  "claimed,": "已领取，",
  "left": "剩余",
  "Claimed By": "领取者",
  "You": "您",
  "by": "由",
  "Load More": "加载更多",
  "users had viewed this page": "位用户已浏览此页面",
  "and among them,": "且其中",
  "with their wallet connected": "已连接钱包",
  "Please complete the reCAPTCHA": "请完成 reCAPTCHA 验证",
  "Please complete the reCAPTCHA V2": "请完成 reCAPTCHA V2 验证",
  "CAPTCHA verification failed": "CAPTCHA 验证失败",
  "X (Twitter) verification failed. Please re-login.": "𝕏 (Twitter) 验证失败。请重新登录。",
  "Claim in Sui Wallet Mobile App": "在 Sui Wallet 手机应用程序中领取",
  "You need to login by X (Twitter) to continue.": "您需要登录 𝕏 (Twitter) 才能继续。",
  "Login to X (Twitter)": "登录 𝕏 (Twitter)",
  "Click here to copy link and paste it to browser if above link not working.": "如果上方链接无法使用，请点击此处复制链接并贴到浏览器。",
  "Enter the code to claim": "输入代码以领取",
  "Claim to Wallet": "领取礼物",
  "Select NFT to Claim": "选择 NFT 以领取",
  "Claim with NFT": "使用 NFT 领取",
  "Change NFT": "更换 NFT",
  "Review X Actions": "检视 𝕏 操作",
  "Switch to another account": "切换到其他账号",
  "NFT selected": "已选择 NFT",
  "Gift From": "来自",
  "Gift From after": "的礼物"
}